估唔到慢龜都繼承左曼聯優良嘅傳統

普巴一定好憎利

曼聯球員係咪學過以色列防身術

每隻曼聯球員優先要精通嘅箍頸術

我地曼聯球員打狗唔洗你教

熱血

黑警都直接打柒你
怕甚麼

保護自己啫

第2張勁撚型棍

今次終於箍啱人
上幾次都TK隊友

你望下個樣幾有魔性

真係痴撚線

普巴果球仲要係獌進攻方

遇神殺神，遇佛殺佛

佢性格係咁

獌狗話擺上去姐 冇用力呀

罪犯屬性

同你一樣

我唔係曼